如果跳閘俾人捉到

好心你下次醒少少啦

睇清楚有冇可疑人物呀嘛

再唔係拍卡先跳囉 佢吹你唔脹

一群智障SB！凭你们的智商？只能被咱们政府牵着鼻走！

夠大隻可以同捉你嗰個隻抽添

打贏咪可以走囉

全世界9月8號出俾佢睇！

9月8 要人
幫手推post

再唔係攞支棍扑佢 邊扑邊嗌鐵頭功呀！鐵頭功吓話？

打到佢嗌不要不要

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

係 齊心d

on9 佢捉咪跑 警察要捉我都係要跑架啦依家
求生呀

你冇俾錢搭車喎 黨鐵附例應該寫晒點處理

罰款lor⋯⋯

如果有手足比人捉到 我過去抆佢走/幫拖問咩事有冇用呢

直接撞鳩個撚樣好過啦

歡迎提供更多好方法

綠卡

比人捉到點解要企定定唔走

我無特別意思架
想同大家話當年咋

小心啲咪唔會俾人捉到囉

100倍

我指其他人幫手既話